廢淡圍爐區 - 做空道指第二日

上次做空道指豬左幾皮野。今日繼續。屌你老母 33000 歷史高位，我死唔信你仲有得升！

lm

目標價 29000

沽空道指, 慘過食屎